Laravel project created as project4 and works!

Avondvierdaags website

Case:  dit jaar verzorgen wij de inschrijvingen voor de jaarlijkse avondvierdaagse. deelnemers kunnen zich individueel (naam+emailadres) of per school (naam school + email contactpersoon + aantal meelopers) inschijven. er is in totaal maximaal plaats voor 500 deelnemers (ivm veiligheid). deelnemers kunnen zich inschrijven voor een afstand van 5, 10 en 15 kilometer.
naast dat deelnemers zich moeten inschrijven wil ik als organisator 
een duidelijk overzicht van de deelnemers per afstand, overzicht van de groepen en de aantallen hebben om alles op goede manier te kunnen organiseren. 


----------------------------------------


Homepagina:
- inschrijfformulier 2 opties:
    -  individueel (naam+emailadres)
    -  per school (naam school + email contactpersoon + aantal meelopers)


Organisator private pagina(loginpagina):
mooie overzicht van alle deelnemers
- optie aanvinken:
    - individueel
    - school

Database(deelnemers + max 500 id):
- naam (NOT NULL)
- emailadres (NOT NULL)
- meelopers
- individueel 
- school/student


Model controller optie Runner
Model controller inschrijving
